[民意調查] 和理非求你入嚟講點解唔肯蒙面啦

我有個FD話：冇用

大家係咩原因

依d係和理非方法 aka 無乜用 所以先叫和理非
有用嘅唔洗要勇武啦

無 仲特登買左個黑色可洗口罩長戴

帶緊

+1

戴咗

邊買？

懶

有乜用？

返工放工戴

抗議

莎莎

雜貨鋪

支持
就算office 唔敢表態
搭車時要戴

日日返工都戴
但原諒我收工唔敢因為半夜先收工

因為要見客？

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

咁搭車呢

家品屋布料貴d
藥房都有 $30 3個

會整花妹豬個妝喎

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下